[80年代] 收賣舊電視機...錄影機...

Hi-fi... 手提電話...

有冇人記得以前啲收賣佬 拉住架車仔 係到叫收賣